多謝你，呢兩年教識咗我點去做人。

我唔係想各位巴打屌我嘅前度，我只係想分享一吓我嘅故事，宜家壓力大到唔識形容。同埋想以此埋葬我對你嘅過去。
行文過長同用錯標點請屌細力啲

今日我好掛住你啊，好想再抱多你一次、拖多次你對手、聞你嘅髮香味，但我點都唔會有呢種資格。再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點？

喺兩年前嘅今日，我完全唔知一個月後我會同咗個自己女神一齊，亦都唔知自己會因為你而同佢分咗兩次手。

2015.04.04
我返兼職識咗你兩個，一個我以為自己無興趣、一個就以為佢對我無興趣。你無嗱嗱搵到我IG然後同你傾計傾咗半個月我就知自己原來鍾意你，但你一直一直又進又退令軟弱嘅我唔敢開口同你表白。

直到同你傾咗兩個月，我知道其實機會好大但係都係因為我細膽怕失敗所以成日搵藉口同自己講：下次有機會我會表白。

你一直都唔鍾意呢份工而我都一直都想走，當我想辭職嘅時候，我女神透過老闆娘抄咗我牌仲當晚同我表白。因為我唔肯定你到底係咪鍾意我而自己亂諗嘢，有個自己女神級嘅女仔表白我年少氣盛就同咗佢一齊。

2015.07.12
我同咗女神一齊咗之後覺得無面目對住你，全日無搵過你然後仲同佢睇咗套佢最愛嘅動畫，睇完戲去廁所我偷偷地入咗你IG先原來你因為咁好唔開心。我仲天真到以為你係因為無咗個「好朋友」先至唔開心，點知嗰晚送完你返去我知道唔對路即刻打俾你。

電話一通，你唔出聲。
我以為打錯，不斷問你問題然後我只係聽到哭泣聲，我終於知道你原來係鍾意我。我只係問咗一句「其實你係咪當我只係好朋友」？你都只係覆咗一句「more than this」我都淚崩成河。

原來我同時玩弄咗兩個女仔嘅感情，我係一個大仆街死賤人垃圾，為咗自己想拍拖而害咗自己嘅女神、令到相愛嘅一對人心痛到被撕開。

電話完咗我立即搵咗女神出嚟，雖然我都鍾意佢但其實我只係喺自己「唔開心」搵返嚟嘅水抱，我應該做嘅只有坦白同埋盡快分手。點知佢一次又一次挽留我一晚叫我唔好走起碼4次，我諗無一個男人頂得順畀女神叫你唔好走4次，最後一次仲要攬住你講。

我又做咗個仆街，情感戰勝咗理智。
第二日我出咗去同班朋友唱k lunch 啲歌夾撚到，上次同你合唱嘅歌喺呢日唱盡晒，首首都令我後悔不迭我喺度諗「到底你點解要咁樣對呢兩個女仔？」

13號晚上我不斷喺街度步，坐底食支煙、喺條邨度步⋯重重覆覆咗兩三個鐘。直到14號嘅凌晨，你人生最好嘅朋友亦都係我地嘅媒人出現咗啦！佢屌撚咗我幾吓問我點解明明咁鍾意你都會同第二個一齊，然後我不斷喺度喊我唔知可以點揀。

但你嘅一句說話令我立即放低一齊去見你同擁抱你「如果有得返轉頭，我老閪都同你一齊」我終於頂唔順跪咗喺度，然後就不斷道歉不斷講甜蜜嘢我都即刻上咗的士狗衝去你度抱住你，就係咁我同你唔知兜咗幾多個圈先遇上大家。

2015.07.14 — 2017.05.27
我喺呢兩年因為你而學識咗好多好多嘢，我唔想巴打們因為我細而屌柒我咩puppy love嗰啲，我只係想分享吓我同佢以往嘅嘢 睇到呢度嘅巴打耐性都幾好！

我喺你身上學嘅第一樣嘢就係唔好為咗拍拖而去拍拖，咁樣害嘅並唔止被我傷害嘅女仔更加有身邊嘅人。

或者喺呢年幾入面我真係太過寵你縱你，但其實我頂得順我願意㗎⋯點解講一生一世嗰個係你，轉身就走嘅又係你呀？

當初我有抑鬱症日日都好厭世諗緊點自殺日日返學放學食飯返工一日食包半孖喜，只係為咗想加速自己死亡。而你就好似神咁突然出現同我講咗句「我要將你拯救」咁嘅嘢，其實我呢條賤命真係多得你先至釋懷同搵到自己嘅生存意義，好多謝你令到我抬返起頭搵到自己嘅夢想。

我一直以為，熱戀期係有個期限，有人話半年、有人話一年、都有人話五年。但我發現其實係睇彼此兩顆心有幾愛對方同埋大家點樣去做到保鮮，係人都愛新鮮但真正愛一個人點樣鍾意新鮮都好，佢都會知道保鮮先至有一段關係要有嘅嘢。

呢一年零十個月其實真係過得快亦都幫我由小男孩變到一個比較懂事嘅人，或者香港大部份男人都好似張志明咁，對住春嬌成個細路咁令到你覺得我無大個過，其實睇返以前嘅我同我講過嘅嘢我都盡咗力去實踐。

你講過嘅嘢我到宜家都記得，原來感情唔係一個人去經營、感受，我以為係踏入穩定期我走去發展我自己嘅興趣，唔再好似熱戀期咁日對夜對。點知反而令到你覺得呢段關係淡咗⋯⋯我唔再好似以前咁愛你，我想講我愛你始終始一並無改變。

我無時間去陪你你又要返part-time或者做自己嘢，我唔介意你同人傾計，免得過於專制同埋令到你日等夜等咁辛苦，但到頭來你都係同咗佢一齊。感情真係好脆弱同埋嚟得好突然，我望住自己再望望你，變嗰個人原來係你並唔係我。

多謝你，帶我走出我最黑深嘅時間。
多謝你，令我搵到我人生目標理想。
多謝你，教識咗我點樣去愛一個人。
多謝你，幫助我由男仔升長到大人。
多謝你，呢一段刻骨又銘心嘅回憶。

我已經原諒咗你了，唔知你地過得好唔好呢？希望佢俾到我俾唔到你嘅嘢你啦，祝幸福。